白禮頓2021討論區-BHAFC

新一季又開始 有冇Brighton既球迷入黎吹下水
希望今年可以再上一層樓啦
上季經典重溫：

英超之路:

推

降班啦仆街

查查

agger

咪咁啦 查查今季會多啲機會踢

支持

英超冠軍

今季應該係最難踢既一季 唔降已經好好

#3benwhite

靠列斯練到熟收返 人地高價買都唔放

賣俾競爭對手 唔好玩啦ching

ching唔知佢係列C fans？

有咩好睇得過1-1之後極速再落後

Lamptey

太靚 無計

其實你地值得拎一分

成日都係咁 踢得唔差但又冇分

太致命啦世界波追和唔駛一陣即刻再比人世界波收皮

玩緊FPL. 有無白禮頓人平平地介紹

Lamptey, Dunk 同 Trossard/Maupay

留名

尋晚輸左

都預左 下場要贏紐

Gyokeres

查查正選
出局既話又要等足總盃至有得再正選

生性啦

頭先有球好毒 放左入禁區可惜隊友唔爭氣

查查起腳 遠射唔中

都射左球俾觀眾

有看啊 入到就好了

屌呀爭啲助攻

真係助攻埋

踢三季第一個助攻

有個fd有睇白禮頓，日日喺到屌webster契仔話死出佢唔出dan burn

因為真係廢 除左用波好少少

入埋

勁射

3-0 最廢個個入埋

換走 訓得

下來，但他到目前為止是比賽的人。評論員一直對他贊不絕口，他正在做的傳球等等很棒。出色的表現。

他的傳球和決定權是下一個級別。我總是說這些是主要優勢。比較一下他的隊友用愚蠢的傳球，愚蠢的十字架和失誤搞砸了多少次進攻。

形式上的ARJ很少浪費攻擊時間。如果他進行了測距射擊，那麼他可以在比賽后期或通過測試GK來得分，以平衡射門得分。

他在第67分鐘就被淘汰，這很好地表明了他將開始比賽或對紐卡斯爾起很大的作用。

第68分鐘，阿里（Ali）休息了-表現出色。很高興他下了車，波特知道他需要在周日的紐卡斯爾比賽中挽救JB的腿！

下場應該有得踢了 咁早換

一句話：精湛！在出色的助攻之後，他以一個大轉彎開始攻擊線，然後以三分之一的速度接球，並在無人預料的情況下從禁區邊緣射出一記驚人的射門，為自己創造了第二個進球！

查查冇正選

2-0

林迪

跑到傻

仆街波特無口始

我般爭頂跳得好高

波特去死

75分鐘 2-0都唔換埋剩低既人

波特果種出爾反爾真係可以超越人類極限

無啦 唔出啦
唉 屌你老母 不過盃賽玩野出左局又以後都無波踢

波特無視查查努力
上場佢入完波波柒個仆街苦笑好唔情願個樣就知

波特淨係識玩鳩查查
輸到追唔到果啲波先換佢出黎
越穩陣既波越唔出

3-0 肯出查查未

86分鐘熱身 你死啦波特

比素馬暗黑兵法攞唔比查查出場 屌你老母

踢少個 89分鐘 仲踢乜撚

查查起到腳呀！！！

查查係呢個咁侮辱既出場時間仲拎到一次射門 真心專業 波特是狗

食屎啦harrypotter

伊朗球迷：
哇。真是侮辱 我比其他任何俱樂部都更討厭這個俱樂部。

在球場上只有幾分鐘的時間，更好的控球能力，他本可以得分並且幾乎可以設定一個進球。

3分鐘的播放時間是對上週MOTM表演的獎勵。一個人波特多麼可恥。

我現在真的不了解Alireza，顯然他喜歡和隊友等在一起（在上一場比賽以及為Connollys進球慶祝中都很明顯），但他很清楚，除非Brighton的一名受傷主要球員，他將被用作子和杯賽球員。在像這樣的兩個賽季之後，他怎麼能接受作為一名球員。我個人不明白。他顯然想在EPL上取得成功，但他必須意識到自己已經步履蹣跚，這並不意味著他還不夠年輕，無法等待“提高”機會。如此令人沮喪。

ARJ有一些很好的接觸。有總比沒有好。BHA本賽季擁有一支優秀的球隊。希望ARJ能夠在周三的EFL杯中再度對陣普雷斯頓。我相信他會盡力而為。

去ARJ！

波特到ARJ：想玩遊戲嗎？贏下杯賽B

伙計們，這個BHA團隊很棒。ARJ也很不錯，但並不比其他人更受青睞。

什麼是好的？Solly March的統計數據令人震驚，並且仍然在每一個該死的時間都得到點頭。

真的很傷心。Alireza Jahanbakhsh很有可能是我們最精湛的專業人員（自Mahdavikia以來），而他受到的待遇令人難以置信的不公平。在3種情況下，波特選擇扮演他：

1.聯賽-作為子比賽-布賴頓贏得了勝利（例如今天）。
2.聯賽（作為子聯賽），布萊頓不再有機會贏得比賽（例如切爾西）。
3.杯賽-作為先發球員-對於布萊頓來說，這並不是優先考慮的事情，因為他們的“目標”將保持在第一位。

是的，布萊頓今天贏了，但他們在與另一個“低層”俱樂部的比賽中取得了勝利。從今天開始，大多數經理本來會證明阿里雷扎的表現在周中，但通過替補上場（並給了他無關緊要的ET時間），波特所能做的就是壓制AJ在卡拉寶杯MOTM之後的“高”表現。我確實相信AJ是PL口徑的球員，但我也不認為他會在一線隊中獲得真正的機會（除非布萊頓走得很糟糕，並且由於工作安全或如果需要，波特會被迫出手）有大量傷亡）。

無論哪種情況，Alireza都處在困境中。經理-可能不會為這個俱樂部做任何值得注意的事情-不希望他。但是，他的股票如此之高，以致他沒有PL追隨者。留在布賴頓可能是賈漢巴赫什的最佳選擇，但這是以打球的機會為代價的。希望布萊頓為AJ爭取到機會而表現不佳的問題是，到那時，布萊頓要么將毫無希望地降級，要么只是為了避免降級而戰。

講得好好

超級鬱悶。沒有別的辦法可以解決問題……尤其是當ARJ在Trossard的主要比賽上週對陣切爾西的比賽中，而現在Connolly在本週得分的時候，

我不明白為什麼另一個EPL球隊不會抓住機會嗎？必須有一些團隊願意看到他的潛力...

現在很沮喪地成為ARJ粉絲

因為聯賽盃無人睇 😅😅😅

真係睇唔透今場點解唔出 依家贏到3球 下場又唔駛出

下場有 周中聯賽盃再見

出佢好過出websterpotter契仔

又u23 一隊肯簽人未啊

因為lalala入會

利申：利

信唔信周中場波
波特條賤種會因為驚AJ繼續喺盃賽有好表現但聯賽死都唔出佢而惹黎爭議
索性直接連盃仔都唔比佢出？
佢條撚樣無野做唔出

歡迎希望佢成季健健康康

唔會啦 咁樣既話AJ番荷甲算

無人頂到佢份糧走唔到
佢條貪錢仔又死唔肯降薪

又有Gyokeres

又有查查
希望呢個棄將聯盟可以行完啲
假設查查又有入波
撚樣波特賽後表示：查查努力為周末聯賽既位置奮鬥中
現實-- 88分鐘換出黎/輸到3-0一早換出黎無野做

今場贏左下場都要打manutd

查查又出靚波 邊個得頂咁正

非白禮球迷表示你地對波啲傳控幾好睇支持你地

嘩個走位靚到

好獨

多謝支持換左教練先係咁 以前高大q棍

嘩個長波靚到

我條link死左 點入架

傳中抽射番遠柱

嘩屌
波特真係好撚肉酸

下round

得番march同dunk仲係度了

猁狗路過祝福la子今季要健健康康，重振雄風

lalala唔好走場

支持拉子

剩係希望佢唔好又好似上場咁走場就得

同埋去過brighton
陽光與海灘 幾chill幾舒服
幾鍾意呢個城市

係咁中柱

Penalty

Maupay 咁大膽

訓左無睇
馬會開盤 白禮頓讓曼聯 幾多粒

串到

今季上曬電

好似4.x

奶哂脷咁射

撚尻ddg

輸尾柱

march 轉咗踢wb 防守意識都咁差嘅

不嬲佢守都差啲

rashford勁到

好冷靜

又中柱

冇運

好波不如好運

查 查 上

5次中柱..

中3次柱1次楣

屌查查劏穿左

trossard 3次woodwork

劏得咁靚中柱

查查蛻變了

凳你地慘，真係無運

點踢啊 全部中柱中眉

慘到

trosaaed柒夠未

伊朗仔唔係過咗檔咩 仲喺度嘅

咁好表現 留呀

查查好生猛

查查助攻

finally...

好似唔計

comon

connolly 後備啦

完左場睇咩var

possible handball

吹埋完場雞都仲有12碼

屌你老母墓比

屌

今場真係輸運

今場咁輸真心唔抵

玩緊fm 咁

咁樣輸返好慘

until we score

until we score無計

個角球黑返黎 明明出界
無角球邊有手球

有大量空位先勁
踢陣地成碌柒咁

咪同上星期我屌左半個鐘 愛華頓5:2個球角一樣

查查的功績比人抹煞晒

如果係其他球隊一定無角球
但

深夜西波時間

查查呢腳

近排好有態

搵到佢本說明書佢就會好勁

岩岩個走位快到 可惜隊友比人食身位傳唔到

查查好有入波慾望

輸呢啲罰球真係無得講

支持亞洲人就是支持你自己

屌你老母白禮頓討論區定係查查討論區

查查傷

死獌狗躝返出去

屈dee幾時開返個查查討論區

無所謂啦

又俾人炒3粒

仆街死啦獌狗

成日都係咁 踢得唔錯但都俾人大炒

welcome但幾時一隊先簽人

welcome again估唔到係踢一隊唔係u23

Hi樓主

support

後備一個前鋒都冇

查查應該真係傷

係 上場晨早俾人換走

Fifa 就咁睇rating 白禮頓係幾勁

我覺得啲potential有少少underrated

Ok la 有中場同前鋒都有幾個21 22歳75以上

有啲可以高多少少

btw今場啲死球防守廢到

成隊唔知踢乜

準備降班

嘩世界波

下半場係右路有冇猜左20分鐘波？

唔單止 角球全部開短係度猜 唔知咩事

右路班友係咪刷傳球數據

無左2號仔，成隊無晒睇頭

唔係既 今場係防守唔知發生左咩事

冇人頂 搞到係度死猜

轉會deadline day都可以一啲消息都冇 真心慘

乜料

Burn

點解alexis mac allistar 英超無得出嘅
國腳黎